香港迫爆嘅罪魁禍首係「小紅書」

無論係打卡，打疫苗，買嘢，連交通津貼點m都有攻略。呢啲都事小。
而家連點係香港攞身份證, 生仔，上公屋都有埋。

揸盡你所有資源

小你老母紅書

你放心中國同支港都好快被美國收皮

冇眼睇

痴撚線

關咩事
早幾年上網未咁發達都入侵哂啦

屌佢老母
支那狗死全家

呢個真
講真 乜鳩小紅書都只係個電子旅遊書
根本係政府問題

有冇踩港撚上去打哂香港啲負面野上去
例如沙灘有好多海毛蟲咁
珍品黎嫁屌

成班蝗搶奪香港資源

乜撚野嚟
大陸版fb?

支那老翻IG

raps books
yo

屌你老母大陸咁好 黎香港把撚咩

邊度有得down個app
擊敗敵人最好方法就係深入敵陣搞破壞

加鳩假期

小紅書成個入侵香港指南咁
所有搜略香港資源既方法都有曬

呢班真係PK黎

真係仆街到無人有

屌你老母，仆街小紅書

The red book

屌

搵d有錢佬地方介紹佢地去

大陸版新假期

仲有d大陸人教人點拎香港身分證 點黎香港讀書
讀書個陣就一定要係大學打埋hpv針
D大肚婆又分享下點樣劍雞過到關
有d又分享下嫁比香港人乜乜乜
又講下香港d sales服務態度差 下次唔黎香港
仲有班香港定新香港人保險狗美容狗搵客

咁我地都裝埋一份，著數齊齊拎

小紅書仲要推介一d我認為隱世美食
又教個d黎讀書既生小朋友
再申請老公落黎

唔使150個...呢班人都令香港毀滅

屌你老母臭閪

有無人起到底 邊條仆街開發呢個App同放香港資源資料上去？
政府戇鳩一回事
呢啲咁樣加據拎香港資源就人人得而誅之

D相真係影得幾好

平時真係唔覺香港原來都幾靚 咁多地方玩

換左個角度 唔同哂.. 祖國同胞

平時好撚負面 條街迫到仆街 閪人閪口閪面

唔撚怪得西營盤咁多人講普通話

香港真係俾啲蝗蟲搞到臭

仲要有d自稱local香港人介紹最地道乜乜乜

係香港人寫咁賤

Gondii

紅簿仔

唉，香港真係好撚垃圾

Join and beat them

r字頭身份證

如果由我寫小紅書
我一定寫貝沙灣，禮賓府
全部有錢佬又無大陸仔去既地區
等你地咁撚過癮成日講風涼話

我都係咁話

但你寫完都唔會有人睇

因為你同佢既文化唔同, 夾唔到

繼續歧視大陸人，加油

點解香港咁撚慘

如果係古代, 就唔會係咁

點解冇得喺app store 投訴個app嘅

ig都抄埋

老老實實

新假期都係抄佢

港督府都有開放日喎……

我Android得。雖然都無用 但如果冇嘢做 希望大家上去投一投訴

係唔係抄trip advisor同埋instagram?

搵人開post點班蝗去曾超雄屋企

大學生都睇小紅書
有咩咁好睇其實
佢地講既野大把blogger youtuber都有人分享啦

支那有咩唔係抄?

個format似pinterest?

錯晒啦
邊啲人支持自由行
邊啲議員支持單程證來港家庭團聚
先係千古罪人

小紅書係咪毛語錄啲friend

張超雄住海怡半島？

上去介紹曬d錯既野得唔得
政府總部個d

errr..Is it Red Book?

睇到好嬲
希望香港同中國一齊攬炒

最錯或者係當年判勝訴嗰個法官

Push

香港用唔用倒？係時候以牙還牙了

唔好怪點解香港人噤憎大陸閪

記得之前真係有個post list過香港景點係政總，港府，貝沙灣呢啲

無個app都會落黎
咁講有撚用

屌你小紅書真喺好撚on9 搞証件都可以有攻略

但話說樓主down咗個app嚟睇？

好撚諷刺
大陸哩寫香港介紹仲多過香港人
相反香港人就成日拍片介紹返大陸
有冇香港人寫俾香港人嘅介紹

英語怎麼說it is called the rap book

大陸叫ig做ins 真係好撚柒

唔知佢地係讀I N S定係ins

自稱香港本地人

支紅書
支狗死全家

你全家生癌死

屌
小紅書我以為係細細本毛語錄

屌！個介面同IG 99%相似。

住宅喎 擅自闖入民居？

原黎呢個就係小紅書

之前有記者去彩虹問班蝗點識黎
班蝗個個開電話show咩打卡必影
個陣我都未知係咩app黎

我小你老母紅書

呢個世界真係冇一個民族比支那人更無恥賤格
仲要佢哋覺得搶你資源一啲問題都冇，唔會感到慚愧，只會覺得自己好叻

啲大陸閪好鐘意用啲唔知咩terms架 乜鳩「小眾」「探店」屌你老尾咁多人 小眾都變大眾喇

其實係政府問題，雖然呢個app都唔係咩好嘢

古代會點?

Yes
棟大廈仲喺天台加咗個差不多有兩米高嘅圍欄，啲人都擒出去照影

全部景點都 寫大字報 小柒蝗蟲與林病 不得內進

我地應該一人開一個ac 瘋狂洗版 「香港不歡迎大陸人」「蝗蟲請滾」得閒cm下

佢地以為打個卡就係跟得上潮流尖端，跟本就係無知既人先會跟隨。過程中又成日打擾到人，無禮貌，大聲叫囂，呢件事就變得好柒令人反感...一D都唔有型!!

睇下而家啲00後 「中國香港」仲話好多港獨喎

唔係好鐘意大陸咩 做咩俾人話唔似香港人就咁嬲嬲豬

中國香港人
我諗真正香港人唔會話自己係中國香港人

去旅行填國籍我點都填香港

快撚啲捉鳩個啲洛過黎香港既大陸西斬4肢再掉番上去大陸
藍屍左膠 狗官 權貴 廢老港豬 都斬4肢掉佢地洛海
而加日日洛街都要屌晒佢老母咁撚多人 行到每條路每個位對面都成班人排山倒海咁行過黎 阻撚著晒 好撚迫爆 阻口阻面眼甘甘 好撚討厭
間間食店食飯都要多人到冇位坐 又嘈又迫 啲仆街唔知中國新移民定係港豬定廢老仲要搭人枱 眼甘甘望著你食野 屌佢老母臭西 無恥到爆

唉，住香港好撚慘

寫番本咩咩書等啲無質素既外國佬入侵番上面大陸 報仇啦
洛黎香港個啲斬2刀先掉番上去大陸既
香港個班權貴 狗官 濕鳩腦細 藍屍左膠 港豬廢老掉晒洛海

本身想打HPV
打去家計會話要排兩年
出面診所又話要訂
好撚攰 想打枝針都要搞咁多野
我係咪都應該要上小紅書睇攻略

利申 真香港人

似Pinterest 多啲

小紅書咩撚野來?

小心有假野
有啲係專開俾大陸人打架

屌你老母支那人死番上去啦

班廢青獨撚點解唔出街搞尻佢地？？

係度負皮叫春有撚用咩

呀豬呀狗都話自己香港人

香港地呀豬呀狗都做到永久居民

大陸西最鐘意把口就講國貨最好
但轉過頭就嚟香港掃貨

真係痴撚線 死全家啦班支國人

有冇人開個AC去介紹門常開 極大草地 最適合小伙伴們野餐
親有幸還可以見到中国香港領導人喔

快d介紹佢地去新田購物城啦

同支那狗講去下政府總部打下卡
成班狗就可以博下懞

咪又係成班中介搵錢

真

你都真係幾撚戇鳩

平時真係唔覺五毛咁撚柒多 咁多賣港狗

換左個角度 都係柒.. 垃圾五毛

平時都想正面 連登post五毛多到仆街 閪人閪口閪面

起撚曬啲仆街底

有冇人可以整冧佢

罪魁禍首係支那人

唔該侵侵快啲打爆支國同支港
支港已經無唒希望啦
啫係無野可以輸

佢地來咩怪獸大廈 彩虹邨影相
都係小紅書推介
網紅打卡熱點

新假期 都要bam

全世界真係得強國人鍾意以打卡為major priority去旅遊
下等人種

有架 出旺角尖沙咀最鐘意踢鳩佢地個gip 行sogo佢地迫到我燥 請佢地食雞翼 撞鳩死佢班仆街冚家產

而加出街邊條街邊個位都會成班中國新移民排山倒海咁行過黎 阻頭阻勢 + 眼甘甘比佢地望著晒 好似官審犯咁比啲大陸西視姦
洛街散步睇下風景 都會比啲中國新移民個死人樣檔住晒睇唔到 迫你同班中國新移民眼甘甘
啲食店因為多中國新移民幫襯 唔憂做 攪到佢地服務好差 食材偷工減料 又收得貴

97前都慢慢滲透啦 只不過97後係明目張膽 中共DNA 教出來既人 你估野少？

漢奸阿

我香港人都唔識咁多

有冇大陸廣東省小紅書，我地要攻略番佢地，除了醫療

冇錯，好似支付寶互 send 咁樣

唉屌 睇到心絞痛

你想食晒元素周期表？

港女都係一樣

我地香港人整個 app 叫 green book打七佢地

支那仔返去玩單機

支持踩港撚上去發表偉論

大陸妹啲品味真係好過香港人好多

呢個真 勁撚多教人點嚟香港買野 連ig shop實體店都介紹埋 痴撚線

帶佢地去半山

介紹班仆街上西半山打卡啦

睇到火起

睇見d大陸人遊客真係眼火爆
而家搭親東鐵有8成都係大陸人
講野又大聲 總之望落去係有種柒味
完全唔明點樣中港一家親 兩地文化根本就溝唔埋

Trump快撚d收中共同香港皮唔該

屌好心交通津貼就實名香港人先攞得啦 大學啲針又係嘅priority好心俾返香港學生

慘

屌
睇到好嬲

上面又話自己係個深圳人
一比人話唔似香港人就發撚哂火
大佬你玩撚哂啦

屌 真係成本蝗蟲入侵香港攻略咁
啲支那人點解可以咁撚無恥

好似唔係依個
我ios睇冇咩人down咋喎

仲衰撚過港豬
佢死返上去做深圳人啦

支持你都負皮😂

冇用，蝗食開屎

搶資源攻略
痴撚線 好簡單一個惠及簡港人嘅
交通補貼都比人掟上去呼籲免費拎咁
仲要app store排名咁高

關個app咩事
個源頭根本就係寫埋晒d乜乜柒柒攻略嘅蝗
就算無左個app佢地一樣會係微博/其他地方寫
雖然大部分支那野都好反感
但搵試用心得 用後感個d係呢個app真係搵得多過google/youtube搵

蝗蟲全面入侵 香港周街都講殘語 即使小學生

香港養哂尼啲支那蟲

寫個app嘅咪又係蝗 唔寫個app邊有咁大個平台俾蝗同腥港人犯賤啫 根本啲蝗無一無辜

簡直係女版劉馬車

開放日同日撚日搞鳩你
又堵車又嘈又迫又多人
都差好遠啦

學日本咁，日本人優先最好

前個星期放學時間經過華富，有幾個小學生圍內用普通話講嘢……新屋邨/北區應該仲勁

屌佢，單憑一本咁嘅爤書就話玩轉香港？冇咁易

盲撚左

唉，睇撚到依d好有無力感
垃圾支那
我屌你老母

屌你老味一打開個apps就見到啲大陸人話嚟香港買嘢有幾受氣俾人歧視 成班係度話罷嚟香港 結果東鐵日日一車車大陸妹落嚟香港

不過後生果堆應該冇咁擾民

支那妹扮香港人

話自己香港高中生但套校服係小學校服黎

真係好需要寫俾香港人嗰啲
毒l冇朋友想出門行下都無從入手
冇理由down大陸app行香港咁反智

真係反智 大陸咁大唔撚遊
香港咁撚細就同我闔家都落晒黎
仲要日日都係咁
睇黎香港人口密度咁撚高我地中國同胞都出左唔少力

淺水灣已經淪陷左

唔講都唔知有個咁既APP, 真係食得屎

吊 住宅都入侵埋